財爺派每人2萬, 我支持習明澤做皇儲

中國第2個女皇

數學家

天才數學家

香港得700人

1400億啊

數學權威

你岩你岩

咁都有得笑

好合理

有神 快拜

有時真係忍唔住笑

神級數學家

愛因斯坦再世

不要說得自己那麼高. jpg

7,000,000(萬) (A)
x
20,000 (萬) (B)
___________

(A), (B) 約去4個0

700 X 2 = 1400(萬)

秒

你做財爺就好啦，每人派2皮總共派咗1400皮...

莫講話財爺，央行行長都非你莫屬

咁嘅數學都做投資
你一個月輸幾多

單位一樣
駁唔到

個po笑到我仆街

Bookmark條友
佢回咩po貼返數學神童計法

真香港人剩低700人

快撚到我gapgap聲
又粗又大一早知你非池中物

巴打算式錯喇 但答案岩

正確算式係：
$700 萬
X $20000 萬

1400萬

唔寫條直式出黎都唔會明點計出黎

係公司睇笑到震晒，又唔敢笑出聲

條式又幾好笑

數學大師

數學博士你好

你條撚樣撞牆死啦

屌你咩 笑撚左我10分鐘lunch time呀
賠番俾我呀

唔做銀行真係浪費咗佢

多謝你令大家笑多次

700萬 x 2萬 = 1400萬萬呀
皇上萬歲萬歲萬萬歲 個萬萬呀

做多左

屌你 做多咗

如果諾貝爾有數學獎，你攞硬

收皮啦

做多左 笑死

萬萬歲 好撚尷尬

本身第一個列直式個個真係笑死

屌你老母 後尾又有幾條撚樣加D野落去 乜撚野約左4個0
乜撚野萬萬歲 屌你老母你班撚樣知唔知醜架
做埋D柒野
求其接龍sosad咪算撚數囉

一蚊都唔派, 你唔支持, 又如何?

接龍都高質過上邊果啲咩萬萬

想知習明澤係哈佛讀邊科？有冇畢到業？

但係以前好似真係有 萬萬 ge 單位wo 例如一萬萬兩

幫佢奶屎眼臭西都肯

2萬就收買到你
你係咪小學生嚟
覺得2萬好多

做多咗仲好笑

而家係講緊笑話既質素

淨係你派兩蚊
其他兩萬

笑撚死我

沖得出黎預咗要還

見到咁多真心膠

我就知道我老了

樓主個po比數學神童騎劫咗

派兩蚊渣
諗大你個頭

愛因斯坦係物理學家

你好笑啲

大家唔好推